結婚已十多年，最終忍不住大波誘惑。。

和老婆相識於微時，婚於成熟年齡後，一直以為她是我畢生最愛，別無她人，十多年來，我們互相尊重敬愛，夫妻最重要的性生活也不錯，不過有時候也會暗地嫌棄她的胸部較小，沒辦法，男人本性就是喜愛女性特徵豐滿。

雖則嫌棄，但我也一直沒有任何對不起她的舉動，直到公司來了一個新的女同事做我的下屬，她身形豐腴，白滑美腿，有著女人完美的線條，在公司經常穿著低胸衣裝，經常不慎露出她那白皙如羊脂的豐滿山峰。。

她美麗動人，性格熱情，活潑，開朗，年輕，主動....試問哪個男人可以抵受得到她的誘惑？

最終在意亂情迷之下，和女下屬發生了關係，即使女下屬沒有說甚麼要求，但我已感到內疚，對不起老婆，但我真的忍受不了，現在正疑惑應不應該對她坦白。。

青頭樓主又FF

文筆唔錯

發少啲春夢啦柒頭

諗住起下底, 睇下樓主乜料
屌那星, 全部都係冇咩回嘅廢文, 仲要全部唔同性格唔同背景. 唔知話佢創作力豐富定真係痴q咗線..

快出post!

對唔住呀老婆

臨收工又入我房問我今晚得唔得閒

不如你正正經經出返篇甜故啦

笑死，去讀者文摘，唔好響庶出po啦大佬